engineering management master一問

小弟現時從事it行業 非programming 而係infrastructure類
想繼續讀下書 報個part time master 以前係讀ee ge

見各大學都有類似engineering management master
想問各位師兄有無人讀緊或者讀過 可以俾少少意見小弟

例如讀嚟對於工作有無好大用處
值唔值得讀 定係讀個building service master 會好啲 又或者學人走去讀個mba

小弟不才 都仲未好搵到方向 對呢個社會 或者 it呢一行都未認識好深 所以懇請各位師兄賜教